求漫畫名

早排睇過有套漫畫唔記得左個名 求各位幫忙

劇情講男主自細同個Frd習武 1X歲去申請做國家騎士團之類 王道漫黎好似

點知個frd就入左最勁最高級個團 男主就入左名氣最差最桀驁不馴個團 入面得6-7個隊友個團長係個大叔黎

跟著好似劇情差唔多係咁上下做下任務果D 好似有幕係男主出城做任務撞到佢個frd及其團友 個團友笑主角入左廢團無鬼用但最後主角救左條友一命咁上下

黑色五葉草？